女朋友家姐點樣稱呼

今晚同女朋友屋企人食飯 點樣稱呼佢家姐好...

二奶

喂 雞

老婆

問你女朋友好過啦

我自己就嗌埋做家姐

英文名

如果唔驚叫得佢太老既應該係叫姨姐

不過保守啲就話：「你好呀！XXX家姐」

佢見到咁多數會直接叫你嗌佢英文名或者其他名

佢似邊個av女優就叫佢邊個名

邊個邊個

Hello 姐姐

臭閪

hello moto

呢位姑娘

友人家姐

Hi 靚女

臭雞

honey

男朋友家姐點樣稱呼

英文名或者跟女朋友嗌家姐

呢條咁好發揮
但係仲未見到一個好笑嘅回覆

通常開場白係 嘩咁靚女一定係邊個個妹啦（但其實知佢係家姐）跟住啲家姐就會好冧 一次過滿足佢三個願望

低b仔

做咩？咁更係女朋友唔係企隔離個陣講啦